{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_027409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/eunoia/GM0023070325215/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Ous Skirt - Cream"
    },
    "text": "eunoiaブランドで製造したスカートは丸いシルエットが魅力的です。 素材はレーヨン70%、ナイロン30%で構成されており、柔らかくて簡潔なディテールが特徴です。 前面にはタックのディテールとヘムラインの側面バンディングがあり、形が流麗に落ちます。 後ろにもバンディングが追加され着心地が楽で、サイドポケットが配置されてポイントと実用性を増しています。 明るい色の場合、透けることがあるので汚れに注意してください。 実測サイズは1~2cm程度の誤差が生じることがございます。 洗濯方法はドライクリーニングをお勧めし、薄い色はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 洗濯時、ボタンやアクセサリーはアルミホイルで保護しなければならず、水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色する恐れがありますので、速やかに洗濯してください。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。 また、火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートの特徴は何ですか？",
            "answer": "丸いシルエットと柔らかくて簡潔なディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "スカートの素材は何ですか？",
            "answer": "レーヨン70%、ナイロン30%の素材でできています。"
        },
        {
            "question": "スカートはどのようなデザインですか？",
            "answer": "前面にはタックのディテールとヘムラインの側面バンディングがあり、後ろにもバンディングが追加されています。"
        },
        {
            "question": "スカートにはどのようなポケットがありますか？",
            "answer": "サイドポケットが配置されています。"
        },
        {
            "question": "スカートの色によっては透けることがあるのでしょうか？",
            "answer": "明るい色の場合、透けることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "スカートの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "ドライクリーニングをお勧めします。薄い色はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "スカートのサイズには誤差がありますか？",
            "answer": "実測サイズには1〜2cm程度の誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "スカートの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーはアルミホイルで保護し、速やかに洗濯してください。また、色移りや変色の恐れがあるので、水に濡れたり汗がたくさんつくとすぐに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "スカートの摩擦による注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "スカートに火気に注意する必要がありますか？",
            "answer": "火気に近づけると火が燃え移ることがあるので注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 403
    }
}